老爺好似成日偷瞄我個胸 ... 係唔係因為我大左肚 ...

定係我多心

佢只係諗點解佢個仔會啃得落你個死肥仔
明明出面大把高汁過你嘅人

男仔大肚好少見，比我都會望多幾眼

食少兩餐啦ching

死肥仔

等佢屌到你一齊射囉

屌你老母

基
老爺的愛

無圖點討論呀？